特朗普認為他有權撤換鮑威爾的美聯儲主席職務

知情人士透露，美國總統唐納德‧特朗普 最近曾在周三告訴好友，他相信他有權撤換傑羅姆·鮑威爾作為美聯儲主席的職務。
知情人士又說，在特朗普的思路中，他可以將鮑威爾降為董事，但現在不打算這樣做。

唔減息 吹咩

之前唔係話聯儲局係私人公司， 美國各間銀行共同擁有， 而唔係政府機構

個主席係留返俾政府任命

唔怪得美股市後交易時段又升